連燈仔日夜吹奏 叫人轉去用hsbc 今日終於自燃

英國佬出賣香港d野佢地一定無讀過
小你老母民主回歸支那

華為5g

香港上海匯豐銀行✌️

:-)) 存款係匯豐=港
洗黑錢

自星火戶口停止運作，於上周五消息指滙豐已將餘額全數以本票交還全盛唯一股東兼董事王慕雄（Tony Wong）。

換言之，今日的最新消息反映滙豐開出的本票至少6日，星火一直未曾收到過被凍結的資金，上周消息指出，涉及餘額逾5,000萬元。

CCTai成日吹奏嘅所謂英資跪低曬

國泰政治逼害員工
匯豐 國際洗黑錢集團 比美國佬屌左好耐 家陣變埋共產黨打手

英國出名奶共奶到雪雪聲 成班on9盅個頭埋去

民主回歸支那正冚家剷

連登仔日日吹奏換美金
而家美國同中國簽貿易協議啦
仲唔快d去換土耳其里拉 支持維吾爾人同奧燒

匯豐高層的丈夫，作為前線手足有野想爆

老師又中 又黃